Crover機器人的設計目的是提供比傳統靜態方法更完整、更有針對性的穀物儲存分析。克羅弗的機器人在穀物筒倉中游動，以監測環境狀況|布萊恩加熱器| 2020年9月17日| TechCrunch
全新世全球平均地表溫度，一種多方法重建方法。第90期：綠色的東西|夏季總督府| 2020年9月16日|鸚鵡螺
目前篩選胚胎基因組的方法也需要技術更新，以便在植入母親體內之前更好地捕獲不需要的基因變化。嬰兒的未來？新報告概述了人類生殖系編輯之路| Shelly Fan | 2020年9月15日|奇點中心
對於大多數實際應用程序，新算法還必須經過太多步驟，其中相關的圖形通常非常簡單，可以使用蠻力方法進行檢查。一種新的圖形交叉算法，隱藏在普通視線中| Stephanie DeMarco | 2020年9月15日| Quanta雜誌
這些方法有其獨特的優點和缺點，目前還不清楚哪種方法最終會起主導作用。IBM計劃到2023年在超高速量子計算領域實現巨大飛躍《財富》雜誌2020年9月15日《財富》雜誌
美國可以在明尼蘇達州採用自己的奧胡斯方法。美國在對付恐怖分子方面可以從歐洲學到什麼|斯科特·波尚| 2014年12月15日|每日野獸
然後，法國產科醫生主張，這種方法可以減輕疼痛，創造一個沒有壓力的分娩環境。水分娩對嬰兒有毒嗎|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2014年12月12日|每日野獸
這種特定於行為的提問方法通常會導致比BJS報告中使用的方法更高的發生率。大學女生比非學生更不容易被強姦|布蘭迪·扎德羅茲尼| 2014年12月11日|每日野獸
這種方法被稱為鼻腔吹氣法，直到幾百年前，亞洲的一些人還在使用這種方法。麻疹粉末疫苗對發展中國家來說可能是巨大的| Kent Sepkowitz | 2014年12月2日| DAILY BEAST
正如阿克曼指出的，所有的科學家都是懷疑論者；懷疑是科學方法的一部分。極端天氣？責怪《末日泰晤士報》|傑·邁克爾森| 2014年11月28日|每日野獸
為了重現思想產生的衝動，這是心理學方法的目標。富有表現力的聲音文化|傑西·埃爾德里奇·索斯威克
陪同哥倫布第二次航行的羅馬人方格暗示了另一種使用草藥的方法。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
他們的方法是將葉子晾乾，然後包裝起來，直到需要使用為止。菸葉它的歷史、品種、文化、製造和商業——E.R.比林斯。
史密斯的方法通常會給出很好的結果，更簡單的Hiss方法也是如此（第263頁）。臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德
叛亂的迅速蔓延與其缺乏方法或凝聚力相比，一點也不令人驚奇。紅色的一年|路易斯·特蕾西